 Утренняя прогулка на берегу Днепра 
====================================

Я живу в Киеве, на расстоянии километра от реки Днепр. Утром часто гуляю. Вот и сегодня в пол-восьмого утра я вышел из дому.

![](0.jpg)  

Мой район очень красивый, потому что в нём много зелени и аж два озера. Я буду идти рядом с озером "Вербное"

![](1.jpg)  

![](2.jpg)  

![](3.jpg)  

Пройдясь немного по аллейке, я спускаюсь к озеру.

![](4.jpg)  

Минут через 15 озеро закончилось, и я подхожу к новостройкам. Днепр - сразу за ними

![](5.jpg)  

Пройдя новостройки, я добираюсь до Днепра. Утро солнечное, а впереди Московский мост. И даже без пробок!

![](6.jpg)  

Захожу в парк Наталка

![](7.jpg)  

В парке довольно много дубов и шикарнейший воздух. Я неспешно прогуливаюсь по вымощенным плиткой дорожкам, проходя мимо лавочки для влюбленных

![](8.jpg)  

![](9.jpg)  

![](10.jpg)  

![](11.jpg)  

![](12.jpg)  

![](13.jpg)  

![](14.jpg)  

![](15.jpg)  

Прохожу мимо беговой дорожки и добираюсь на собственно набережную

![](16.jpg)  

Рядом с набережной есть странный объект. Его называют либо трубой, либо подводной лодкой

![](17.jpg)  

Сама набережная начинается с аллеи муз. Слегка побитых муз, правда

![](18.jpg)  

За музами расположена игровая площадка для игры в каноэ-поло

![](19.jpg)  

Суть игры видно из правил

![](20.jpg)  

Я дошёл до конца набережной и глянул на фитнесс-браслет: 5.5 тысяч шагов. Можно разворачиваться и идти домой.  

Вся моя прогулка заняла полтора часа и 11 000 шагов.

![](21.jpg)